# This file is distributed under the same license as the Battle for Wesnoth package.
# Automatically generated, 2005.
# Dionysus <huang.wei.bhu@gmail.com>, 2007.  (unicon)
# sylecn <sylecn@yahoo.com.cn>, 2009.
# CloudiDust <cloudidust@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: studio-lib\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.wesnoth.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-31 09:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-31 09:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,3,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/data.cpp:1
msgid "Chat module"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:1
msgid "(bin)Checksum"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:3
msgid "(wml)Checksum"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:5
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:7
msgid "Append"
msgstr "添加"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:9
msgid "Automatic placement"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:11
msgid "Best Size"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:13
msgid "Ble peripheral"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:15
msgid "Border"
msgstr "边界"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:17
msgid "Build"
msgstr "构造"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:21
msgid "Change type"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:23
msgid "Change working directory"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:25
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:27
msgid "Click dismiss"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:29
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:478
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:31
msgid "Default color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:33
msgid "Default textdomain"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:37
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:39
msgid "Disable color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:41
msgid "Drawing setting"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:43
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:45
msgid "Enable gc"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:47
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:93
msgid "Erase"
msgstr "删除"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:49
msgid "Execute"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:51
msgid "File in res"
msgstr "资源包中文件"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:53
msgid "File in src"
msgstr "源码包中文件"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:55
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:57
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:701
msgid "Fixed clos"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:59
msgid "Fixed height"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:61
msgid "Fixed width"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:63
msgid "Focus color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:65
msgid "Font size"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:67
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:725
msgid "Gap"
msgstr "间隔"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:69
msgid "Health kit"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:71
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:73
msgid "Hide"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:75
msgid "Horizontal layout"
msgstr "水平布局"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:77
msgid "Horizontal mode"
msgstr "水平滚动条模式"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:79
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1108
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1195
msgid "ID"
msgstr "标识"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:81
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:83
msgid "Interested drag"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:85
msgid "Inverse color template"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:87
msgid "Item focus color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:89
msgid "Item highlight color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:91
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:93
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:92
msgid "Linked group"
msgstr "等尺寸组"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:95
msgid "Linked_group setting"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:97
msgid "Maybe multiline"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:99
msgid "Menu focus color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:101
msgid "Mode"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:103
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:105
msgid "NO."
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:107
msgid "Normal color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:109
msgid "Normal color template"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:111
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:113
msgid "Other color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:115
msgid "Param"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:117
msgid "Password"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:119
msgid "Pixel"
msgstr "像素"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:121
msgid "Placeholder color"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:123
msgid "Reference widget's id"
msgstr "参考控件的id"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:125
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:127
msgid "Report's id"
msgstr "报表的id"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:129
msgid "Segment switch"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:131
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:90
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:133
msgid "Shape of map tile "
msgstr "栅格形状"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:135
msgid "Submenu"
msgstr "子菜单"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:137
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:156
msgid "Terrain filename(Exclude '.png')"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:139
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:128
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:849
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1478
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:2201
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:141
msgid "Title color template"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:143
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:132
msgid "Transition filename prefix(Include '-' if necessary)"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:145
msgid "Unit height"
msgstr "单元高度"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:147
msgid "Unit width"
msgstr "单元宽度"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:149
msgid "Vertical layout"
msgstr "垂直布局"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:151
msgid "Vertical mode"
msgstr "垂直滚动条模式"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:153
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:155
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:157
msgid "app"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:159
msgid "definition"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:161
msgid "grow_factor"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:163
msgid "height"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:165
msgid "id"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:167
msgid "indention_step_size"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:169
msgid "label"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:171
msgid "node's id"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:173
msgid "rect"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:175
msgid "text_box's definition"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:177
msgid "tooltip"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:179
msgid "widget^definition"
msgstr "风格"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:181
msgid "width"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:183
msgid "x"
msgstr "x"

#: apps-res/po/app-studio/cfg-cpp/studio-lib/gui.cpp:185
msgid "y"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/capabilities.cpp:64
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:837
msgid "New app"
msgstr "新建app"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/capabilities.cpp:66
msgid "Edit app capabilities"
msgstr "编辑app属性"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:56
msgid "Invalid '$id' value!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:64
msgid "Must not empty."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:76
msgid "Error $id expression!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:96
msgid "Align left. Maybe stretch"
msgstr "左对齐。可能放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:98
msgid "Align left"
msgstr "左对齐。不放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:100
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:111
msgid "Align center"
msgstr "中央对齐。不放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:102
msgid "Align right"
msgstr "右对齐。不放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:107
msgid "Align top. Maybe stretch"
msgstr "上对齐。可能放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:109
msgid "Align top"
msgstr "上对齐。不放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:113
msgid "Align bottom"
msgstr "下对齐。不放大"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:118
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:125
msgid "Always invisible"
msgstr "一直不显示"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:120
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:127
msgid "Auto visible"
msgstr "自动显示"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:134
msgid "Auto"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:135
msgid "Landscape"
msgstr "横屏"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:136
msgid "Portrait"
msgstr "竖屏"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:181
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:91
msgid "Base"
msgstr "基本"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:182
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:183
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:431
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:1223
msgid "Toggle button"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:431
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:1223
msgid "Button"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:444
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:448
msgid "Usable variable: screen_width, screen_height"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:665
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/drawing_setting.cpp:124
msgid "Can not empty!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:676
msgid "Maximum value must large than minimum value!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:682
msgid "Step size must > 0!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:686
msgid "Step size must < maximum_value - minimum_value!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:701
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:725
msgid "must not be less than 0!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:940
msgid "Max size"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:942
msgid "Best size"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:1205
msgid "Multi line"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/control_setting.cpp:1205
msgid "Tabbar"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:95
msgid "Work directory"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:100
msgid "Input filename"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:134
msgid "Stuff filename prefix(Include '-' if necessary)"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:136
msgid "Cropped filename prefix. full filename: <prefix>-topleft.png"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:162
msgid "OFFSET_SIDE_1, OFFSET_SIDE_2, MID_W, MID_H"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:194
msgid "Invalid '$key' value, not accept empty"
msgstr "无效“$key”值，不能是空"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:203
msgid "'$key' value must combine $min to $max characters"
msgstr "“$key”必须由$min到$max个字符组成"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:205
msgid "'$key' value must be $min characters"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:249
msgid "Can not find input.png"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:260
msgid "First edit box input"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/design.cpp:265
msgid "Second edit box input"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/linked_group.cpp:95
msgid "$owner|'s Linked group"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/linked_group.cpp:178
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:877
msgid "String is using."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/linked_group.cpp:190
msgid "Both width and height must not be all No!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:79
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:80
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:81
msgid "Grid"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:82
msgid "Right Click"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:86
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_window.cpp:38
msgid "scene"
msgstr "场景"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:86
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_window.cpp:38
msgid "dialog"
msgstr "对话框"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:88
msgid "Build gui.bin"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:89
msgid "Preview"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:91
msgid "Special Setting"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:95
msgid "Insert top"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:96
msgid "Inert bottom"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:97
msgid "Erase row"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:98
msgid "Insert left"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:99
msgid "Insert right"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:100
msgid "Erase column"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:102
msgid "Insert child"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:103
msgid "Erase child"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:105
msgid "Unpack"
msgstr "拆散"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/mkwin_scene.cpp:130
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1478
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:2203
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:56
msgid "$app|'s theme"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:360
msgid "There is invalid value in current theme."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:411
msgid "Do you really want to erase theme?"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:471
msgid "Do you really want to close?"
msgstr "您真的想关闭吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_theme.cpp:475
msgid "Changes in the themes since the last save will be lost."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_window.cpp:41
msgid "New $window to $app"
msgstr "在$app新建$window"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_window.cpp:49
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/new_window.cpp:212
msgid "Don't create unit_map.cpp, unit_map.hpp, unit.cpp and unit.hpp."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:135
msgid "V"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:137
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:461
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:584
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:612
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:628
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:462
msgid "New $app, $result."
msgstr "新建$app，成功。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:518
msgid "New dialog(id = $id) to $app fail!"
msgstr "在$app新建对话框（id = $id）失败！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:570
msgid "Do you want to export $app package to $dst?"
msgstr "您想导出$app包，把它放在$dst吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:584
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:612
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:628
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1329
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1357
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1378
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1390
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1401
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:586
msgid "Export $app package from \"$src\" to \"$dst\", $result!"
msgstr "从$src导出$app包到$dst，$result！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:614
msgid "Copy $app|'s resource from \"$src\" to \"$dst\", $result!"
msgstr "从$src复制$app的资源包到$dst，$result！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:630
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1403
msgid "Create iOS kit on \"$dst\", $result!"
msgstr "在$dst创建iOS工作包，$result！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:663
msgid "Unknown Rose version in $res. Can not import."
msgstr "不能确定$res中的Rose版本。不能导入。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:666
msgid "Work Kit's Rose version is less than in $res. Can not import."
msgstr "正在使用的工作包中的Rose版本低于$res的。不能导入。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:743
msgid "Import $app from $res fail!"
msgstr "从$res导入$app失败！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:746
msgid "There is no importable app in $res!"
msgstr "在$res没有可导入的app！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:839
msgid "Import app"
msgstr "导入app"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:847
msgid "New dialog"
msgstr "新建对话框"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:848
msgid "New scene"
msgstr "新建场景"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:855
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:856
msgid "Edit capabilities"
msgstr "编辑属性"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:857
msgid "Copy resource to android's apk"
msgstr "预复制资源到Android的apk包"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:859
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:872
msgid "Create iOS kit"
msgstr "创建iOS工作包"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:874
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:906
msgid "Choose resource directory of Work Kit or App Package"
msgstr "选择要从它倒入的工作包或app包的资源包目录"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:919
msgid "Do you want to import app from $src?"
msgstr "您想从$src倒入app吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:994
msgid "Do you want to copy $app|'s resource to .apk?"
msgstr "您想预复制$app的资源包到.apk吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1016
msgid "Do you want to remove $app from work kit?"
msgstr "您想从工作包移除$app吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1044
msgid "Do you want to create iOS kit on $dst?"
msgstr "您想在$dst创建iOS工作包吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1062
msgid "Choose a Working Directory to Build"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1331
msgid "Export App Package from \"$src\" to \"$dst successfully!"
msgstr "成功从$src导出app包到$dst！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1346
msgid "Import $apps from \"$src\" successfully."
msgstr "成功从$src导入$apps。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1359
msgid "New $app, $result!"
msgstr "新建$app，$result！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1360
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1381
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1393
msgid ""
"If you are runing Visual Studio and opening apps.sln, please execute \"Close "
"Solution\", then open again."
msgstr ""
"如果你正运行Visual Studio打开着apps.sln，请先“Close Solution”，然后重新打开。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1380
msgid "Remove $app, $result!"
msgstr "移除$app，$result！"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/rose.cpp:1392
msgid "New dialog(id = $id) to $app successfully."
msgstr "在$app成功新建了对话框（id = $id）。"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:73
msgid "Window setting"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:92
msgid "Context menu"
msgstr "上下文菜单"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:93
msgid "Float widget"
msgstr "浮动控件"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:267
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:270
msgid "Usable variable: svga, vga, mobile, ref_width, ref_height"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:273
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:276
msgid ""
"Usable variable: svga, vga, mobile, ref_width, ref_height, width, height"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:816
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:818
#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:820
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1057
msgid "Parent menu $menu"
msgstr "父菜单$menu"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1108
msgid "New float widget"
msgstr "新建悬浮控件"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1150
msgid "Do you want to erase this float widget?"
msgstr "您想移除该浮动控件吗？"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1192
msgid "Original ID"
msgstr "原标识"

#: apps-src/apps/studio/gui/dialogs/window_setting.cpp:1195
msgid "Rename float widget"
msgstr "重命名浮动控件"

#: apps-src/apps/studio/main.cpp:80
msgid "Rose Studio"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:612
msgid "Preivew"
msgstr "预览"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:653
msgid "Back to design"
msgstr "回到设计图"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:858
msgid "$id holds grid that not all spacer. Do you want to delete?"
msgstr "$id包含不是空的网格，真要地删除吗？"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1054
msgid "widget($widget) has all spacer layer!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1064
msgid "widget($widget) is tree view, only one row in 1th grid."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1066
msgid "widget($widget) is tree view, first widget must be spacer."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1068
msgid "widget($widget) is tree view, first widget's grow_factor must be 0."
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1119
msgid "Window isn't ready!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1163
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1392
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1165
msgid "Load"
msgstr "读取"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1171
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1174
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1177
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1482
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1273
msgid "Choose a Window to Open"
msgstr "选择要打开的窗口"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1275
msgid "gui/scene"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1277
#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1396
msgid "gui/window"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1299
msgid "Invalid dialog cfg file!"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1392
msgid "Choose a Window to Save"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1394
msgid "data/themes"
msgstr ""

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1475
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "您真的想退出吗？"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1479
msgid "Changes in the $window since the last save will be lost."
msgstr "之前在$window所做的修改将丢失。"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_controller.cpp:1535
msgid "Once unpake, can not be back to template. Do you want to unpake $id?"
msgstr "一旦拆散，就不能恢复回模板。您真的要拆散$id吗？"

#: apps-src/apps/studio/mkwin_display.cpp:52
msgid ""
"Cannot find widget definition(id: $id, type: $type, definition: "
"$definition)! Force to use definition $default."
msgstr ""

#~ msgid "Usable variable: ref_width, ref_height, width, height"
#~ msgstr "可使用变量：ref_width, ref_height, width, height"

#~ msgid "Change the language"
#~ msgstr "切换语言"

#~ msgid "Configure the game's settings"
#~ msgstr "配置游戏的各项设置"

#~ msgid "Ownership"
#~ msgstr "归属"

#~ msgid "Profile player hero"
#~ msgstr "配置玩家武将"

#~ msgid "Start the dialog editor"
#~ msgstr "开始编辑对话框"

#~ msgid "New theme"
#~ msgstr "新建主题"

#~ msgid "theme"
#~ msgstr "场景"

#~ msgid "(bottom-right)"
#~ msgstr "（右下角）"

#~ msgid "(top-left)"
#~ msgstr "（左上角）"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Start the theme editor"
#~ msgstr "开始编辑场景"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Use rect layout"
#~ msgstr "使用矩形进行布局"

#~ msgid "rect^ref"
#~ msgstr "参考矩形"

#~ msgid "xanchor"
#~ msgstr "水平方向行为"

#~ msgid "yanchor"
#~ msgstr "垂直方向行为"

#~ msgid "$field1 fixed, $field2 fixed"
#~ msgstr "$field1固定，$field2固定"

#~ msgid "$field1 fixed, $field2 scalable"
#~ msgstr "$field1固定，$field2可能变化"

#~ msgid "$field1 scalable, $field2 fixed"
#~ msgstr "$field1可能变化，$field2固定"

#~ msgid "Rectangle"
#~ msgstr "矩形"

#~ msgid "Absolute"
#~ msgstr "绝对值"

#~ msgid "ref's $field"
#~ msgstr "参考矩形的$field"

#~ msgid "My $field"
#~ msgstr "自个矩形的$field"

#~ msgid "$id is absolute type, must not be contain '+' or '-'!"
#~ msgstr "$id是绝对值类型，不能含有‘+’或‘-’！"

#~ msgid "$id must be integer!"
#~ msgstr "$id必须是整数值！"

#~ msgid "Check for errors in the $window"
#~ msgstr "检查$window中的错误"

#~ msgid "New patch"
#~ msgstr "新补丁"

#~ msgid "Rename patch"
#~ msgstr "重命名补丁"

#~ msgid "Patch"
#~ msgstr "补丁"

#~ msgid "Import $apps from \"$src\" successfully!"
#~ msgstr "从$src成功导入$apps！"

#~ msgid "New dialog(id = $id) to $app successfully!"
#~ msgstr "成功在$app新建对话框（id = $id）！"

#~ msgid "New dialog(id = $id) to $app, $result!"
#~ msgstr "在$app新建对话框（id = $id），$result！"

#~ msgid "Do you want to extract $app package to $dst?"
#~ msgstr "您想提取$app包，把它放在$dst吗？"

#~ msgid "Extract $app package from \"$src\" to \"$dst\", $result!"
#~ msgstr "提到$app包，从“$src”到“$dst”，$result！"

#~ msgid "Remove $app"
#~ msgstr "移除$app"

#~ msgid "Do you want to remove $app from work packet?"
#~ msgstr "你想从工作包移动$app吗？"

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid "Delete $type, from $dst fail!"
#~ msgstr "从$dst删除$type失败！"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "多个文件"

#~ msgid "Add $app, $result!"
#~ msgstr "添加$app，$result！"

#~ msgid "Add app"
#~ msgstr "添加app"

#~ msgid "Change Resolution"
#~ msgstr "改变分辨率"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Full Screen"
#~ msgstr "全屏显示"

#~ msgid "Quit the game"
#~ msgstr "退出游戏"
